(玩命）澳門出現連儂牆

澳門南環湖旁牆上出現「連儂牆」
目前司警及政府人員已到現場調查

澳門巴絲

Btw小心行事 香港加油！

南灣湖廣場今日出現一幅「連儂牆」，連儂牆上寫有「五大訴求缺一不可」、「澳門人加油，香港人加油」、「不要小圈子選舉」等字句，而牆的下方亦擺放了便條紙及筆供人填寫。期間有軍裝及便衣警員到場截查兩男兩女中學生，在調查逾1小時後，4人獲准離開，沒有任何人被捕，而連儂牆最終亦被清走。另外，有記者到場採訪時，被司警要求出示身份證，並收走其身份證約20分鐘後才獲發還。
四名學生均表示，自己並不是「連儂牆」的製作者，其中一名被警方截查的女學生表示，自己只是路經該處見到有「連儂牆」，就在連儂牆上寫上加油打氣的字句，並在附近坐下，之後就被警方截查。對於被警方截查超過一小時，她表示感到無奈及奇怪，而警方亦一直未有解釋截查她們的原因。她又指，牆上原本有侮辱他人的字句，但她們看到之後就將之撕下，「其實已經丟咗好多張。」
而另一名被截查的男學生則指，是從網上看到澳門有「連儂牆」，認為本澳很難得有機會藉「連儂牆」去發聲，想過來看看，然後就被警察截查。他表示，自己從近期香港所發生的事件中，看到港澳兩個特別行政區之間的對比，「澳門呢個地方太過唔聽人講，好多事都唔貼地，離民意好遠。我哋就想借呢啲嘅渠道，將我哋嘅意見話畀政府聽，同埋畀多啲人見到。」他亦強調，自己只是一位想澳門好的青年人，不希望澳門亂，期望以和平的方式聲援其他地方。
4名中學生最終在下午3點半後獲准離開，而記者在大約下午4點返回現場時，發現連儂牆已被人清走。

唔講以為兇殺案 幾張memo嚇到澳共瀨晒屎

澳門唔同香港
等於4/5個大陸
好危險

澳門巴絲小心呀 安全最緊要 心意收到啦

澳門人加油
多謝你地

澳門警犬咪又係同呢度既一樣黑

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

啱先賀一誠當選（被欽點）做新澳門特狗呀嘛

中共最驚連澳門都玩埋一份

推